Kill Chinazi Kill Chinazi Kill Chinazi

冇人叫哩個？

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.